點解咁多囡囡接受到口爆，但接受唔到吞精

十個有九個爆完都吐出黎

呢方面香港男仔就優勝得多

會感冒

真，細細個開始練吞自己，大個吞人哋就容易接受好多

男人幫條女奶閪都唔喺個個肯啦

更何況要完全吸吮溢出嘅密汁 吞晒落肚

閪汁會吐？

屌閪唔奶屌來做乜

呢個真
幫佢含就得要佢奶下就呀吱呀咗

肯吞先係真愛

真，d仔仔個個都想比人口爆

可能頭先食飽咗姐 帽事嘅

slut_oral.gif

食子文化

囡囡接受毒龍鑽多過吞精

有冇巴打好撚吹爆
要條女含住我龜頭，再打飛機射精入佢口內

69最正

但我女友鍾意含，不過唔俾我奶

啲精好撚腥囉屌你老母

tum 佢可以美容唔肯吞
tum 佢可以護膚又唔肯吞

巴打識嘢喎

係識奶一定M前M後奶 腥腥地好撚正

腥你又接受口爆？

條女肯吞，不過限左唔準多